點解男人要讓女人沖涼先

今日個女roommate話我要風度d
唔好同女仔爭沖涼先
明明我沖涼五分鐘就得
個roommate 死都要覇住個浴室沖半個鐘以上
點解唔可以俾我沖先

利申 同床

唔洗乾淨啲廢事一句：臭你又瀨 就收你皮

女roommate ？

乜柒野都要讓女嘆先，女人離開不利地方先架啦
男女真。平等

其實5分鐘依d唔係叫沖涼，依d叫淋身

佢沖涼見到地下d頭髮真係好想嘔

佢沖完間房仲有陣香味
執佢d毛來劣丁

低能仔，趁佢沖涼索佢d底底醒下晨先啦

話唔定佢俾機會你，等佢沖沖下涼嘅時候你揸肚痛衝入去呢 你識唔識玩架

廁所同浴室分開

等人地琼乾水等你嘛

因為要比朕把玩

一齊沖